元朗單嘢就咁算？一個白衫狗都未搵到

幾時可以清算呢班仆街？

有班狗保撚住

就咁行撚完就算？被打人士血不能白流